袁偉豪風騷認有愛滋潤

袁偉豪風騷認有愛滋

心諗有咩咁值得高興

今鋪真係兒子生性病

睇標題真係好易出事

乜撚野叫豪風騷

自 未睇圖

Push

袁偉豪風騷認有愛滋病